{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034941",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "와이컬렉션 by UH FLAT 오시리아 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは19:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前にお願いします。 チェックイン前も荷物を保管できますし、チェックアウト後も荷物を保管できます。 荷物の保管は午前10時から午後7時まで可能です。 客室にはスタイラー、乾燥機、洗濯機、オーブン、キッチン用具などが完璧に備えられています。 駐車場は地下1~2階で1部屋当たり別途の登録なしに無料でご利用でき、地下2階では電気自動車も充電できます。 予約された画像と客室の割り当てが異なる場合があり、客室の見通しは保証されません。 特定の展望の客室も保証しておりません。 未成年者は予約できませんのでご注意ください。 客室はすべて禁煙室です。 チェックイン時にどのような手続きを踏まなければならないのかご案内いたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは19:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00以前にお願いします。"
        },
        {
            "question": "チェックイン前に荷物を預けることはできますか？",
            "answer": "はい、チェックイン前でも荷物を預かることができます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト後も荷物を預けることはできますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト後も荷物を預かることができます。"
        },
        {
            "question": "荷物の預かりは何時から何時までですか？",
            "answer": "荷物の預かりは午前10時から午後7時までです。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室にはスタイラー、乾燥機、洗濯機、オーブン、キッチン用具などが完璧に備えられています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は地下1〜2階で1部屋当たり別途の登録なしに無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "電気自動車の充電は可能ですか？",
            "answer": "はい、地下2階では電気自動車も充電できます。"
        },
        {
            "question": "予約された画像と客室の割り当ては一致しますか？",
            "answer": "予約された画像と客室の割り当てが異なる場合があり、客室の見通しは保証されません。"
        },
        {
            "question": "特定の展望の客室を保証していますか？",
            "answer": "特定の展望の客室も保証しておりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は予約できますか？",
            "answer": "未成年者は予約できませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室はすべて禁煙室です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時にどのような手続きを踏まなければならないのですか？",
            "answer": "チェックイン時にどのような手続きを踏まなければならないのか、ご案内いたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 442
    }
}